呂死呂還在

我同大家講！我返黎啦

冒牌

Yes bb 愛你💪🏻💪🏻

你係邊個

睇死你喇

偽冒？呂吕？

呢個冒牌黎

究竟會有幾多文盲中計

影分身

吕死呂還在

假

笑撚死 me

假冒

霸撚左個名大半年

啱呀返來，d負皮只係連登既少眾
並不能夠代表連登

呢個假野

量子係假野 信念先係真